上條當麻入一入嚟

希望你不要傷心

Ok

好彩我係朗迷

含能吧假疤

7能左又扮朗迷…

成個疤區都知我迷朗

抵死啦

大家一場意甲球迷 洗唔洗咁串

我阿積士球迷

不是吧 你撐告魯夫 我繼續撐totti吧

含撚吧

含撚啦

totti有世界盃
巴迪高有兩屆美洲盃 +阿根廷第一神鋒
撐羅馬有乜出奇

牙花無

羅馬=傳奇球隊 意甲光榮